{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012051",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천(남이섬) 비다펠리스펜션(애견동반) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時に決まっており、チェックアウトは午前11時です。 チェックインとチェックアウトの時間には正確に従ってください。 プールやヒノキ、愛犬の入水および入浴は禁止されており、ペットと一緒にお越しになる場合、追加料金が発生します。 未成年者の場合、同性の場合でも出入りが制限されます。 入室、退室時間をよく守っていただき、施設物品使用時に毀損や紛失が発生した場合は責任があり、損害賠償をしなければならない場合もあります。 客室内では魚や肉などの直火式調理が禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は禁止されており、特定の場所でのみ喫煙が許可されています。 他の利用客に被害を与える行動はご遠慮ください。 ペンション内ではヒノキスパやIPTV、WiFiをご利用いただけます。 プールは5月末までオープンし、泳ぐときは水着を必ず着用しなければなりません。 お子様は必ず保護者の同行のもと入場できます。 バーベキューを楽しむことができるオンドルバーベキュー場が設けられており、屋外バーベキュー場は6月から8月までご利用いただけます。 ペットの基本タレである塩、砂糖、醤油はペンションにリクエストがあればレンタルいたします。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時に決まっており、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊する場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に宿泊する場合、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同性の場合、出入りに制限はありますか？",
            "answer": "はい、未成年者や同性の場合でも出入りに制限があります。"
        },
        {
            "question": "施設物品の毀損や紛失があった場合、責任はありますか？",
            "answer": "はい、施設物品の毀損や紛失があった場合、責任があり、損害賠償をしなければならない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では魚や肉などの直火式調理が禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されており、特定の場所でのみ喫煙が許可されています。"
        },
        {
            "question": "プールはいつまで利用できますか？",
            "answer": "プールは5月末まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはいつからいつまで利用できますか？",
            "answer": "オンドルバーベキュー場は6月から8月まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットの基本タレはレンタルできますか？",
            "answer": "はい、塩、砂糖、醤油の基本タレはペンションにリクエストがあればレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 372
    }
}